
                      Este película fue bastante buena. Creo que el chico era tan preciosa y el rodaje era tan real, pero era muy aburrido en algunas partes. Me gustó el paisaje y el hecho de que la mayoría de la actuación no estaba escrito es tan guay.
        
            